成身都出紅疹

尋晚無啦啦發現兩隻手拳同埋腳拳都有紅疹/紅點
訓醒一覺發現出到成身都有
依家生到生殖器宮都有 勁痕 （利申 絲 ）
睇左醫生 佢望住身體既紅疹就話唔知咩黎
只係開左敏感藥同埋類固醇比我搽

但我依家喉嚨痛到吞口水都痛 醫生竟然無開藥比我

好辛苦啊

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你經常食tg?

保重身體

我女朋友呢排都生紅疹(淨係對手同對腳) 不過唔痕
佢睇完醫生又係話佢敏感 比d藥同類固醇佢搽

不過佢正面食過tg

無exactly 食過
係間唔中聞到

淋巴x

TG 輕微中毒

要過一排自然好 但唔係100% 痊癒

生殖器宮唔敢搽 但痕到勁辛苦

食勁多菜
買啲100種菜既綠粉沖水飲
排肝毒

會唔會係水痘？

有冇發燒，淋巴結腫大？

無發燒 淋巴摸到去正常 唔痛

細個果陣出過了 所以應該唔關事

tg可能污染咗平時日常地方例如巴士，所以有出疹。
加油啦！

去驗下血

我同你一樣
我10月尾開始係左右手背生 唔痕既
去到而家手同腳都勁多
都唔知點解

你個x字可以有好多意思喎

我女朋友就去左驗身 不過要12月先有結果

喉嚨都痛埋 唔一定係tg掛, 有冇發燒呀會唔會係手足口

或者性病

去若水忠醫（國難忠醫改咗名）到拎藥試下

驗邊part

咁誇
btw面,心口同背都有出疹

認真, 可能真係已經二噁英中毒

二噁英中毒最常見病徵就係出疹

以後發完夢記住返去即刻沖涼

另外香港食物來源可能見到已經被污染

世衛教你點樣避免

消費者可採取哪些措施來降低接觸風險？
剔除肉食中的脂肪和食用低脂乳製品，可以降低對二噁英化合物的接觸。此外，平衡的膳食（包括適量的水果、蔬菜和穀物）將有助於避免從單一來源過量攝入。這是一種減輕機體負擔的長期策略，可能對女孩和年輕女性來說最為重要，這可以在以後的生活中降低正在發育的胎兒及以後哺乳嬰兒的接觸。不過，讓消費者減少自身接觸的可能性在某種程度上受到製約。

遲啲開post再講多啲

經常出波嘅地區係咪成日有狗放tg?

又唔係喎佢 佢都未食過tg 出現既地方都無放題過
反而我自己就無事

吞口水都痛？
你睇唔睇到喉嚨有菲滋？
如果係 應該係過濾性病毒

想像唔到班狗食左幾多

不過呢排叫佢食得清淡d 唔好食海鮮 d紅疹就退左好多（佢平時好鐘意食海鮮 無敏感）
呢排你地都食清淡d 唔好食咁多肉同海鮮 飲多d水試下個身體好唔好d

手足口？二噁英中毒？我淨係諗到呢2樣。希望你可以快啲好返，記得呢段時間盡量都唔好比自己吸入咁多tg。加油！頂住啊！

我早幾日都連續出左2日嚇死我 之後又冇出過

手足口？

係咪手足口
喉嚨會生晒痱滋

Tg殘留物
無色無味
唔係一般水就清到
其實大家日日都吸緊

小心身體

閪痕姐，搵人屌屌就冇事

轉天氣都可以導致，如果係皮膚敏感嘅人，空氣差更易誘發

試下食防風通聖丸，有助排毒

似手足口多 btw睇醫生啦唔好上連登問

解催淚氣毒及氯毒瘡涼茶

夏枯草 一兩
白花蛇草 一兩
金銀花 一兩
甘草 五錢
綿茵陳 五錢

用法：
十碗水煲剩六碗 ，去渣加片糖一塊，片糖溶解後即可服用。分兩天飲(當涼茶飲)。

- 當皮膚一些症狀消失後，多服一劑便可停用。
- 當皮膚表面氯毒瘡、紅疹有減退跡象，繼續多服三劑便可停用。

若女士經血呈瘀黑色或黑色，必須立即服用 。

希望幫到大家

好驚，回家了

推 大家吾好有事

我都係

開頭係腳生紅點 少少痕

之後到手都開始有 越來越痕

睇完醫生話致敏源入左血 即係皮膚敏感

食左藥一個禮拜都仲未好 晚宴都會痕醒

利申 無正面食過tg 但工作地區係tg旺區

Telegram 問左症但未覆
邊到可以拎到藥？